(急求醫學JJ入) 保濟丸同撲熱息痛可以一齊食?

依家疑似腸胃炎 好辛苦 附近又無醫生睇
所以2個鐘前食咗一樽保濟丸 (正常食兩樽)
但係依家開始發燒頭暈頭痛
有無巴打知依家食必理痛(撲熱息痛)會唔會出事
希望有熱心巴打解答

會狂賴屎

梗係唔好

係咁疴屎所以先食

探完熱 依家燒到38.5度

隔半個鐘先食第隻

亂食藥仲唔去睇醫生, 勁

食住Panadol先，頂到聽朝去診所睇，開隻Antibiotics好快冇事

Btw有咩症狀？

疴屎水6-7次(啱先疴咗次有泡)
頭痛 頭暈 發燒(38.5) 個頭好重
依家諗住食2粒Panadol先
聽日診所開門即刻狗衝去睇

依家好後悔 唯有聽日睇

疴水要飲返d電解質